hi 淡友(1027)

牛gel

準備收市

重有無牛軍係到

1031 變番1027 ... 唔通係有咩含意?

1031開錯咗，本身係1026

撞機 推呢個

你並不孤單

65477跟升唔跟跌 買唔買好

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

仲買

回番曬... 牛軍又然

牛了

反手一波

入左熊,但佢升返

轉燈啦又

頭先0.35唔敢買61128

傻散左一巴又一巴

245 go 又可以家姑

咁早低位

大把大把

而家唔買啦 升咗咁多

牛軍出黎啦

等熊

700唔太樂觀，有機會突然之間插

隻垃圾牛唔識行

熊trap

唔對路，太容易

大戶表演 半個鐘玩謝淡友同好友

就係等緊700

牛左又13格

此乃妖牛
施主請三思

Gel

做乜想玩燈制

唔敢入市

熊同牛都升緊, 咩玩法

我都覺 大棍上大棍落 唔似妹市 空住倉先

睇定先牛，睇住條20天，破唔到熊，破到牛

彈返一半 又可以繼續插

我睇會再跌，佢用緊700同5號頂緊

61165 停左牌是咪已完

我睇可以牛，今日會上返開市價

買定離手！

跟

上返24400我會熊一手

果兩隻似係一陣會領軍殺上去

未必，睇盤接貨力都有

熊熊哈

停左仲有得玩架咩

未
如唔穿行權價有骨執

打左靶

5號仔笑話嚟 睇700算啦

Shit 熊過夜今早唔記得放

新手當交學費啦

玩野呀

換過第隻再上馬

通常下場都係打把

RAP

人生太短

差10點！大戶識玩

各位小心 大戶mon post 1分鐘上返24400

玩燈掣

牛

而家好少0.01買

匯豐價值投資 債仔炒燶期油隱瞞虧蝕都仲逆市升 40蚊入貨無得輸

60201隻牛無郁過 cls

一馬死一馬鳴唉

牛左先，睇上返245

期貨轉燈

呢排玩少少？

下晝直插就骨都冇你食

淡友可以去做雞對沖啦

牛得

佢地日日都唔信邪，明明牛穩賺

245停？

收到

淡友做雞
牛軍叫雞

慘過做雞。15分鐘20格

自己決定

日日買升就會贏 唔明點解要做淡

15分鐘10格

唔服氣？唔信邪？

我會預食5格做第一個止賺位

開市前撚淡友一獲, 開市後又再撚一獲

到時再睇cfd

如果妹下妹下企唔穩244 應該又再插

我唔太信，未必夠力頂，我買熊

all 左 19 @2000
跑馬就自己+跟你 最多500一日

我都覺
利申牛左

隻牛前後執左16格

其實到25400左右咪開始做淡囉 依家做淡真係會仆街

上落市格局就大家都開心

上埋250先

睇黎好快到牛軍做雞

點解係254
黃金分割係245喎

兩邊都唔敢入住

熊左一手 你地鬥氣 好快又轉紅

C fu話上落市又中

港股開市急跌一定壓彈弓，好多年都係咁。如果真係跌，一定會gap down，大戶點會仲俾你慢慢加熊？

準備直插240 冇水花

QQ都未郁咁夠膽牛 大家真係睇路 擺明妖市

都係唔玩住
好似遲幾分鐘放都會仆街咁
專心做下野算

應該要妹足一日

I agree with you

雙頂 沽得

熊軍

食了

熊軍要頂住

Gogogo

一早就引熊 手速慢少少又坐到打靶

仆街 買10手又輸 成10格咁制

日日撚淡

你黎搞笑

安巴熊左？

認同

仆街豬死

準備熊下先

我都輸緊五格

係

放熊啦，死人架 擋市

仲玩牛熊？

將軍試下講句24500就入熊
可能會破頂 大戶mon post

好耐無玩過，是但簡隻平野燈下
250等死啦

小雙頂，唔夠成交，自己小心

好波

專心食個早餐先好過88

屌你又燈

又黎

跟一陣贏咗就好笑

700準備轉燈升

信我啦，岩岩2次講完都食中

再升我就豬鑊金 將軍可否回一回比我走先

一貼即大棍上

信！入左熊

安巴留得青山在，唔好死坐

我話準備睇定隻熊唔係入熊，我牛都未放曬

屌

磨住24444 有咩啟示

安巴又話牛軍

放熊轉牛了

我都熊緊

立即跌左

開口中

熊

幾格幾格咁執

岩岩聽我講破20天就牛，到依家50天同樣道理自己執生

成日留留長 比熊軍食下甜頭都得掛

我又唔係近熊

又妹

回落24400支持再加多注牛仔先 搏上25000 止蝕24300

55246上返哂

高j左

國指強到仆街

Good luck

溝緊貨

今日豬少當贏

700都轉燈

無錢溝呀

一個反手咩都番黎啦

有冇靚牛推介

trap

今日贏7000滾動過100k極限熊打靶

嘩安爺一嚟就allin

等緊700車落去

可能要等到1點

700喎 大陸佬未起身咋？

我都想贏7000

衝動左 比你地吹捧得多

喊乜鳩

唔洗準備熊

姐係熊軍收皮？

升其二 安巴同船 一齊小船變火箭

大手過夜

執生

比連燈仔追捧得多 驚個人會囂

但你過夜都中wor

其實你洗唔洗返工

100止蝕搏600係咩玩法

唔算追捧啦 大家同船共振

我星期五都無買

唔同100點搏100點咩 咁我去澳門玩大細唔好？

我返夜晚架

你上星期咪講咗熊過囉

700準備火箭

又係妹下妹下咁

咁咪好無精神 安巴返邊類型

你唔係不嬲都玩唔多架咩

呢到啲巴打個個全職炒股唔洗做咁

估中低開都冇人接手 垃圾遊戲

無買到呀麻

係職倒

至少我係

我老豆屌緊我啦 坐左响度成粒鐘無貢獻

其實都係 一起身仲要輸
唔洗用腦嘅packing工

快牛，準備開車

豬到8k之後就玩2手5手算

你屌返佢轉頭呀嘛，我搵緊錢呀係識條命咩

玩完通宵炒牛熊實好衝動

話說係我個倉到嘅一手熊好似未試過唔洗死
試過升一倍幾到最後都係打靶

你上次21000個次

佢用公司電話打落鋪頭之後cut9左我線 我唔會理佢

55261 恆指升佢又升

個人會心急好多

可能就係因為搵唔到所以先屌

頂唔住啦

終於

或者可能大概應該轉燈了

有料

你起碼有得涼住office冷氣一路炒
我而家真係係屋企

唔買了 陣間開會冇命賠

最緊要意志堅定 刀仔鋸大樹

唔夠堅定呀

唔跌點升

我個次遠熊就係咁

腳巴，我仲諗緊溝唔溝3175

鳩坐啦
我5.7入

妹到完場

妹住上熊軍仲望唔走就等死

有冇妹市etf

各位坐穩 700已平手 準備大棍落/上

嚟料
牛gel

賺左一格,走人先

三桶油升乜撚

唔好，冷靜諗下，油同citi一樣道理

妹呀妹

不如你計下油要升幾多 你先番到家鄉啦

molamola

熊gel

咁既市況，有分近同遠嫁咩

牛軍要有耐性悶住贏都係贏

牛左？

屌你老母又扮野

屌你咩

郭富城張圖真係勁到

屌你老母郭富城

即刻轉燈

瀨屎啦

仆街今次真係中伏

依家噉算唔算雙頂

好邪 笑死

大棍落 過左家鄉啦

舞士精神

仆街

如果每5分鐘po 郭富城出黎, 恆dee 會唔會drop to zero?

腩巴法術

會唔會第3次轉燈

本身諗住55246 0.55走 而家擺高0.6

穿唔到50天就熊有冇人跟到依家一掂20天又上返

thanks 腩巴

安巴 我廿手熊過夜 上左船就回覆下

新入嚟，唔明點解要用郭富城張圖，其實係咩意思

大戶如何撚狗

1.你見升得好靚 買升 之後大棍跌
2.大棍跌之後買升即刻止蝕
3.之後越跌越多，你買跌
4.買完即刻夾升，你止蝕
5.重複1－4

之後你就係咁輸曬啲錢
大戶贏曬

升返晒啦 沒事兒沒事兒

大戶吸金大法

矛事

高追左19手55246 0.55熊

希望真係會0.6啦

咪再post個張野，次之你post都出事，想唔信邪都唔得

佢gel親都九成跌

熊緊10手呀 今朝唔放？

純粹係郭富城張相夠鳩，無咩特別

貪心無走到

唔溝啦

睇落唔會，引一引熊 最後機會走熊入牛

今日妹市完場

同我po多一次得唔得

啱位就放 有野做 無得長Mon市
設左0.67 達唔到標應該過夜

牛gel
招喚城城

係撚狗市, 撚左個幾鐘

熊過星期二？ 無勝算喎

執左$170算

Dls
Cfu又中...

升呀

唔好貪呀，你地想搵錢唔可以賭仔心態，一定要有技巧架今日個市好撚易搵錢其實，好啖兩面打緊，睇天線咁簡單都懶學咩人搵錢呀想你地搵錢先屌柒你地

啲巴打講得冇錯
個市淨係開頭尾兩粒鐘算啦

返去瞓覺

QQ卡左好耐，爆上未

今日食我講20 50天線都多撚過你坐爆一隻啦

有冇今個星期指示

知道仲有排學

有蟹貨走緊！

聽日升 後日跌 星期四唔記得 星期五升

一陣如果又升穿245
又可以大大注入熊

cfu近排啲燈力冇哂

妹到咁
兩格就想食

食左7000 G持

咁多個紅十字, 唔通想提我去捐血?

鳩sir

有設止蝕 打過靶之後 唔會同錢鬥氣

聽日升旗易+cfu
真係唔好搏

係咪睇5分鐘圖

落返243比我入牛得唔得呀

有冇統計過星期二升既機會有幾大?
點解星期二真係多數升?

隻熊坐到好頭痛 定係等佢回返蝕一兩格算

升旗易檔案

安巴 我睇仲有機會 升到0.5走一走

0.055

BinC

QQ又升返 郭生召喚

美期一棍

玩撚完喇 豬左8格

Yup，睇1D

QQ大棍落！ 堅持信念 0.5 斬十手離場先

破埋50天，坐火箭

我中左止蝕

牛得，準備抽上

大漲小回

比個250我

嚴重警告腩巴咪再貼國貨城

25000熊柱

就快掂到我止蝕 一個上午都過唔到

又變返豬7k

殘忍只需一棍熊軍

升完

熊轉牛喇 豬撚死唔做淡了

痴撚線
ifc 見

止蝕我明白對散戶黎講止蝕係好難落到，因為心態仲覺得會升返既，比你上得返一兩次賺返一百幾十，遲早一次過比人收回果野等於你止蝕輸十幾次，牛熊最緊要快準，諗一諗食小幾格，做錯咪止蝕再trade囉

將軍 你個棍打左我八舊水呀

跟沽ok？

0.4係我止蝕 這麼近那麼遠 一瞬間又幾格

lm

無曬信心 原本差6k就就回本 衣家又輸返k出去

我就係人板，今朝賺戈陣無走熊

經驗重要呀，不過絕對唔係藉口比自己輸，trade返兩三年有自己一套自然好好多

又唔洗無曬信心 你都見到車尾燈 我100k 有排追 手上得30k

你真好人

你睇今日會唔會轉翻燈

賭仔心態，賺就想推多幾手最後只會輸曬

將軍真係心靈雞湯

我唔敢大注 小注贏返d信心買大注又輸

妹撚完未

都冇郭富城 搞咩又跌

中左止蝕就回

炒股心態好重要

咁啱啫，唔係你燈

係 每次都係錯同一樣既野
真係要理性投資

轉燈未?

安巴中咗就唔好諗太多 掂到0.5我斬半 我貫徹目標 100k

feel到就入市會左一巴右一巴 但又想追返

今晚一齊牛過希望可以贏返d

考驗牛軍信念

有冇靚牛？

我入兩手61128 你隨意

有錢齊齊搵

呢隻幾好 好過61214 又貴又易打靶

我隻7500幾時先翻到家鄉
240入

斬得

等睇下晝又gap up 次次港女放飯美期就扯旗 呢三個星期冇一日唔中 爆上25000食糊 !!

好多時都咁好似大戶追住你黎殺咁ga

信念同止蝕真係會令人好頭痛

唔信邪 倉照貼 振士氣

信念同止蝕可以同存？

巴打何必呢

熊已入

快d 熊la

油價暴跌

輸兩格，走人

唔過LUNCH,驚爆跌/升

信念只係包裝自己坐爆貪心賭仔心態

隻熊返埋左家鄉添喇

似插 午後再插

都係 所以每次都有set5-10格止蝕

廿幾手熊坐緊7格要過lunch了

騎住熊熊食lunch

早左少少走，不過算

只要反轉到心態，一定會輸得無咁金

轉燈直插啦

我今日都賤，入咗瑞信既牛賺小勁多

243入牛 快趺

咁好比你走牛啦，成班傻散

止左血，今日贏少左，好過輸

瑞信真係升佢又唔升，跌就反應快撚過恆指

入左隻65477 0.071入，0.076走

瑞字頭都買

開始多人買跌 姐係代表咩

貪佢街貨多出貨易點知賺小勁撚多，真係唔撚再入瑞字頭狗都唔屌仆街

美期開始上返去，成6-7成買熊，唔好玩啦

下晝火箭上升 準備好未？

即係真係會跌

用法巴啦

美期快轉燈

即係少人買升

唔跟升

之前試過爆升半個鐘隻牛都唔出價
我打去客服屌9佢

郭生 美期就轉燈 可唔可以出黎賀下佢？

做淡好L慘

好耐冇見你

你個痴線佬

港女跟跌唔跟升㗎

轉左 成日趁午市抽升

美期又開始扯旗 大大棍爆升

走得快

有無認錯人?

都有呀，係今次唔知做咩鬼迷心竅買咗

熊軍潛曬

法字頭 摩通 暫時中伏率低d

Miki棍落番啦 熊熊哈

瑞字頭真係好伏

咁樣都叫棍

0.00005 246熊都要0.46
好似已經最極限

有無靚牛推介？

我愛將，60210

Thx

忙到依家先有時間睇原來入左貨

貼倉 燈

淨低8手熊 午市走埋先

仲有張100k 打靶熊嘅圖

滬深300做乜9

冇力上了 陰踩熊正式開始

跌

港定美定both

梗係無,仲未輸夠咩,再輸要跳樓
上黎呃下水吹

咁講法巴打一定贏好多
次次開市急跌就買牛

點解法巴會賺好多？

係法巴打

唔係法巴
咁講法 巴打一定贏好多

IG暴跌

終於嚟料

安爺您有冇指示？

咁巴打賺錢 又關法巴咩事

今日重傷 等大家carry我

都係自己FC
連登仔對暴跌/混跌 全部重新定義過

棍跌

嚟咩料

你自己睇啦 真係跌好多

標點符號的重要性

屌成班on9 逢低加牛啦

大跌30點？

下次200點都叫跌joy

跌咁少
當熊軍係乞衣呀

安爺您出句聲就得嫁啦，牛定熊

好似中左止蝕未入？

係呀

-50點 暴跌
-100點 棍跌
-200 跌joy

諗住牛過 今日輸太多 決定買大注d
dt就再睇下先

美期都係妹 應該香港都跟妹

收到安爺

又開始暴跌

轉燈平牛

暴跌

第三次轉燈

我今朝止蝕左隻熊升到傻呀

大聲叫安哥安哥

咁多 我諗住牛了

屌引熊殺牛

跌啦

引緊熊, 牛軍坐定呀!

我就死守牛軍 我等升將軍架

逢低加牛呀

屌
一開波食6格禁錯制放唔到
得返4格

跌咁少 點入牛呀

想走了

瀨屎了

引熊姐
如果唔升返上去轉燈 我認做所有淡友契弟又點話

我食撚曬屎

我隻牛兩格走左

坐到賺返突了

反覆上落 cfu準到...

有冇lunch前放哂熊既手足揼緊春

仲未返家鄉

Mark

Lm

而家似引牛

又轉燈

引晒

留名binc

坐緊牛想走了

今日戰況如何

屌轉萬幾次燈

買左好多熊？
呢招無咩用

又一野升返

番名binc

準撚到呢

周一（癸巳日）為天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆上落為主。
周二（甲午日）為天干屬木地支屬火，木生火之局，市況出現升勢。
周三（乙未日）為天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況出現震盪。
周四（丙申日）為 天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周五（丁酉日）為天干屬火地支屬金，火剋金之局，升勢強勁。

all in 牛 升期易

收市前入牛好過
現家妹撚到

Cfu 上星期好似中撚晒

有個打字其實唔係咁易斷錯句喎
噉講摩通打一定贏好多
變咗黑人問號

今日上落好怪

今日咩戰果

今個月好似中90%

然兩舊水

提子

cfu 不嬲都中

上星期一準到

你唔係今朝然好多咩

大家都差一千點
點解遠熊貴過遠牛咁多
咁多人睇好熊市咩？

隻65477真心妖牛

月尾喇！估下其結啦！

個莊玩晒 一跌遠熊縮IV 唔郁

無贏過呀 都無過夜

妹到輸幾百

轉燈遊戲好唔好玩

250

悶到死

唔通真係如沈師父所言, 聽日又高j?

250必上 你地熊仔死梗
all in 遠牛 唔怕

應該唔會到
除非鬼佬發情

對上一次星期2係跌, 已經要追到2月18

下一次就係聽日

睇黎妹到完場

我已經準備好一堆郭富城去破聽日腩仔ge 升期易魔法

要佢自己po 先有用

豬30蚊

好彩朝早執270蚊

終於棍落

Cfu今個星期點講

其實永遠星期2買升
星期1345唔賭
晨早做左李+x
仲洗係到咩

235

我岩岩再望到年頭, 原來星期2 只係跌過幾次 ...
腩仔

仲穩過美麗傳承

以前上淡友po有好多大户 幾萬咁賺 幾時淡友變到賺幾百就叫贏

都唔似！應該上下兩百典左右
嗱！禾巧唔負責任嫁

真,依家幾百蚊

佢地上曬岸

全部去曬ifc？

熊完即升 屌

比你發現完之後會唔會跌到傻

我牛完即跌

我一開始以為自己睇錯
以前啲人幾十萬股咁買 而家幾萬股就算

小賭怡情

講個笑話
散戶 daytrade 玩牛熊

金句王呢？where a u ？

撐緊243

想入牛了
但可唔可以趺多少少

直入啦

今晚一齊過夜

唔升唔跌

3175跌咁多

今日穿左啦

今日有冇神秘力量？

仲諗住會落多波242

不嬲都幾十萬股起標
不過費事出聲

日日都妹下妹下做乜鳩

準備上啦

訓陣先

3175 $3.87

一陣三傻入場咪又落返黎

反覆上落的情況下,蝕緊9百蚊

一陣爆升

其實禾呢！都幾崇拜D貼真倉已顯真食力
禾矛食力所以都係睇D師兄玩多

妹到收市前15分鐘

以前貼倉牛熊都幾十手起跳
依家幾手貼倉

入場就升啦

1手燈全家都有

願諒禾有難關
大師兄們

麵神

gym完返嚟個市都係冇變到

Gym到收市啦健康

邊間gym仲有開

屌 笑撚左

呢家算唔算勉強企243

屋企唔得架咩

home gym姐我好懶

又係磨下磨下咁

唉好啦好啦
入定牛AFK等升期易

665

Same

佢就同你今日勁假插水聽日勁假大升升翻

比隻英皇糸你睇睇

好似臨收市入穩陣d

臨收市入隻極牛 星期易數錢

唔好咁極啦，轉頭低開高走就打你靶...

今日有無可能好似上星期五咁突然插一棍

買乜輸乜...上星期贏個d今日輸曬

過咗兩點半了

妹緊上去

唔好灰心安巴
聽日係咩日子???

陰升

牛過好唔好呢

牛仔好走 呀爺一收市就無力

都係升姐

一陣就bin你c

好多人話牛船過夜

我236牛過

x2

仲有8手55246

買左隻熊 妹極都係呢個位

上星期辛辛苦苦買2k 今日豬1k5

過夜聽朝高開食多佢200點

熊！

安巴 唔好望住55246 會心寒

無新增個案 升

我原本都有10手

今日咁難玩
食朝加埋食得50 點

感覺0930-1030 易D搵錢
一過左就會係到妹妹妹 無啦啦就會棍升/趺 好彩就賺 唔好彩又冇1-2K

我頭先手多再入左 又豬

今日專心工作 唔洗OT
妹到咁唔睇仲好 唔洗浪費時間

個個都諗升旗易嘛

係咪真㗎 我豬緊$80蚊
唔計開市十五分鐘個$7000嘅話

30手

唔殺24100極牛，點升？

全日豬1k5

隻55161好屈

轉返燈 屌

火箭爆升

我1k8

有冇3點神秘跌力量

無升跌

今日輸9百,暫時

3點神秘力量

神秘力量

聽日真係阿婆都識買？
Cfu + 升期易

又跌

好想信
但係唔敢落注
注定我冇份食

買1手邪下佢地

靠你喇
有冇靚冧把

玩燈嘅

唔會 ！一定跌

賭仔入熊，傻散買牛

冇啊
今日唔識搵

你上星期隻熊好掂喎今日

又穿返

仆街 又早放左

有無走呀
唔想bin你c啵

站時經濟差係事實，
跌唔落都係事實

頭先轉燈佢都唔跌

而家先700億.. 有大獲野..

屌啱啱升個轉中左價放左依家倒跌少左6格

你今晚牛過？

喊緊

想牛過添

大戶撚左成日淡友
收市就無特價牛啦空倉過先

輸到懷疑人生

未落注
但牛過大船

0.61清咗55246

正

冇確診 聽日仲唔爆升？

屌隻牛無了

點解唔係今日

神秘力量向下

0.065放手

我隻牛

55246 62入捱到64走左

走唔走熊 如果唔係 聽日升期易 都唔諗

信念

比番隻牛我

大戶今日撳住收貨 次次爆升前一日都係咁 牛過等收錢 今日如果真跌你牛咗會走到？成日陰跌就係為咗壓彈弓 引熊 鎖熊 殺熊

玩撚完啦。牛b死了

打左?

未

有咩可能呀，今朝低位仲低過宜家

未死已經叫緊

我都坐緊十格八格
輸緊幾K

未打都已經嚇到瀨咗屎啦

咁妹法，係一種折磨黎既

0 確診 升

好似想妹返上去

咁擔心咪走 無信念/咁care就唔好過夜啦

空倉咪唔洗驚囉

逢低加沽。

我應該牛過236

逢高加牛。

子言巴贏多啲 熊一手幫你加推進器直上24500

我唔貪心，每日100點

漫漫長路 無信念咁擔心成晚為乜 仲要個個得兩三手 幾十手就話姐

236個隻好唔識郁咁 我239算

今日零確診 牛軍比d信念啦好心

我50點都夠 已經有4、5格水位

我牛左236法巴

會爆

一樣

少少錢就咁緊張
輸三萬以打工對沖囉
利申：中左仆街3175+左右兩巴

你隻61128呢 唔G持啦

61128,坐緊5格

咁我都236啦

有矛好工介紹

60210一齊贏

放左喇 累我輸錢

咁我都上船先 大家一齊贏錢

聽日捉晒樓上班傻牛

0.085 兩手 聽朝食個靚早餐

巴打有咩好介紹

四手
聽日想食豪啲加凍飲

我5手 聽朝再輸我就潛水冷靜下

係咪有人要含撚

睇嚟今晚美股都係妹 聽朝港女接力

聽日跟Cfu指示 牛過夜

係都係奶西啦

希望今晚唔好有人話all in左極牛

又妹下妹下咁

0確診+星期二唔知驚乜撚😅

239轉會嚟236跟隊，屌架船好大

你乖乖地，唔好買咁貼啦

明顯係買定離手格局

all in 1手 61128 收市前 0.51沽

點解星期二會升？

今次我做船長，驚西，大不了咪跌落海做炸雞

我諗住喺朋友須知加埋

星期二 = 升期易

唔知點解想食你整嘅炸雞 火箭飛船啊今次

熊軍準備出嚟收市後打期指飛機

我無呀 我係話唔想見到有人話買左

法巴平過摩通約個價位

安爺您意思係咪叫我買手玩下

真係一日答幾次

幾個價位

無追post 係咪講緊西九嗰間？

我9月會返hk 到時如果仲豬錢可唔可以請我食炸雞

妹到完場,聽日再戰

你係我唯一忠粉

買

安巴我係你永遠嘅船友 齊齊上100k

gun安爺無窮人

買定離手

吽吽哈定空空哈好

收市前抽升！

牛船已開！吽吽哈

有冇人懶型熊過

61128 0.51 食咗
今日食左好多穫

空倉算
港女咁樣妹真係人都癲

我連買船飛嘅錢都無喇 點上船

今日買大左少少 希望會贏

你知，我知，單眼佬都知

同船嗎？

妹左2星期

熊過嘅都係賭徒

競價轉綠燈

子言巴船長，上船唔洗錢 帶信念就夠

真男人

依家唔熊幾時熊？

7500 算唔算熊過

61128 0.051 +1
但我0.053入
唔敢過夜,惟有少蝕離場

跌嗰廿點當熊軍乞衣呀？

出手要更大

我都係0.053入 不過溝左貨 攞返些少

有冇人知點解今日爺閪唔托

熊軍近一個月日日比人撚
幾時先有出頭天

今日埋單輸千幾,唉
日日千幾千幾咁輸

same here

熊軍報報數
過夜區
1.鳩蛇

歡迎乘搭，60210法巴神牛號，我係你嘅船長！子言張！聽日準時9:30，出發目的地：24700

登船須知：
1.坐穩！綁好安全帶！會開得好快，小心飛落海
2.海面太大的情況下唔好太擔心！可以搵我哋嘅輔助船長「腩巴」進行士氣提升
3.假設有暈船浪嘅朋友，可以試吓深呼吸！然後大嗌「信念」3次

5月
五窮六絕呀

因為留力聽日托

鳩蛇 點解要咁對我

證明你對我買股票嘅信念好認識

船已上

又打和，做淡慘過做雞

你買左咩

點解上調qq 目標價到500 都唔升嘅？

牛軍亂入

跟(好多牛皮熊上船)

麵神冇上船

妹下妹咁的市,好難跟

喺度

揸住2000$ 咩都買唔到
慘 又要吉過

小心沉

已上

俾你追到未班船

2. 蝗蟲死返大陸（驚閪）

盈富又憑咩升0.2

信念 支持

我守尾門，牛皮熊見一個斬一個

牛過

7200 過
信念唔夠

盈富憑咩升0.15

大棍升

上咗子言巴艘火箭飛船 啟航了

7200跌多升少，寧願減本買60138

睇黎熊軍數埋都唔夠5件

事關小弟之前熊過夜 買左70手
撞正千升 第日比人一下啪撚左 依加仲未平伏到心情
唔敢再動物過

2800 , 憑咩升0.1

船長

勁假如何？

太貴 無錢買

點樣睇得出跌多升少？

隻野回收價23300，跌150都走啦，仲等千跌/升，對沖好緊要，止蝕都好緊要，玩股票抱住下秒會更好就仆街， 睇下基本面，點解升點解跌大概觀望佢黎緊走勢，就算贏輸都無咁痛

食價

可唔可以比我翻家鄉然後加入牛軍呀

又食價

唔得

唔過夜姐 我心係熊軍架

李絲，上咗船？

咁我有陰影 克服唔到

真係阿婆都識玩期指啦
準時每日4點沽鳩佢就贏

2800 , 憑咩升0.05

果然勁假 跌50

美股牛定熊多

多一個好友多一個信念

講都唔好講呀

過夜邊有得你話跌150就走㗎
一裂口開就收皮㗎啦

淨值100k熊打靶
隔左幾日已經重拾心情

今朝上左依加坐緊

咁快重拾到證明你好疊水

得2個
贏硬

計CASH嘅話係我八成身家嚟

出海啦

計身家係計asset 㗎

喱到好溫馨～
牛過熊過都有人帶
好安心

可以攬住一齊上IFC

我在船上看風景

等聽日跌穿240我又上船

鳩蛇

海盜

我渣㗎車出嚟車哂你地去IFC

第一個小波浪，係精神既

聽日一定係爆升既

將啲叛徒同我踢落船

wa trap晒牛
收市先落

天朗氣清，萬里無雲，海面泛起一疊疊既小波浪
牛軍沉醉係海上沉沉浸浸既小刺激當中

唔係trap 啦
日日都係咁㗎
總之聽朝915會升翻㗎喇
夜期只係熊軍打飛機嘅地方

哇 shit ，跌咗咁多

聽朝再睇啦,跌左落去就入牛

唔緊要 我已經打滿油 大家一齊去IFC

我要上船呀！！！

真係唔洗驚
每日都係咁

聽朝穿240 掃走班傻牛等架船輕d再上

我240左右都翻家鄉喇
熊軍齊上齊落

有冇辦法禁止老母麵上船

股災

我守尾門

咁即係點

奔雷手... 快到打左靶

即係冇錢退？

應該有d 骨執下

唔該ching 但想問下幾時先會拎得番啲錢

入左幾手呀？
應該仲有骨既

想問下幾時先會拎得番筆錢 hold住左係個到依家

大佬 我搵2雞野多少少一個月

5日內都有錢，仲要睇埋你證券商銀行

油6月期貨又繼續磨住落

今日好難玩

3175 molamola

美女可唔可以升多日 俾我走貨
我知錯啦

隨時磨到落$20

如無意外1手會有70雞

油真係平過水喇
Trump trump之前話救冇左影
俾麵麵祝福完好慘

做咩收市個個收哂皮

失業率升wor

預料中事 市場已消化晒
聽日升！

失業率升 = 升期易

揸住兩手恆指熊同兩手騰訊熊
究竟聽日可唔可以飲凍飲呢

飲特飲都夠晒

希望結果唔係要skip lunch

其實油咁輸左我反而幾開心
連登仔幾手股 搞到油業收皮
同班產油佬油商攬住一齊死

利申：呀q精神 3175 30手高J

大棍

升緊等收錢

無事既,起碼仲有dinner

執番150 點
今日好難玩，比佢fake 來fake 去
走哂d Tesla 同amd

熊三來了

Cfu 搭左十幾廿十日雞棚
聽日一下大沈判牛軍

瀨屎

聽日記錯左唔撚係星期2？

牛船撞緊冰山

呢棍野等左成日

Miki 股災ing

期貨只係用嚟俾淡友打飛機

熊軍+1 thx

依家仲咁早
大家睇定啲先gel

可能skip dinner

今晚跌幾多好

呢棍捉唔到
等佢開巿再睇

穿晒

入左sdow 求熔斷

聽朝開市入牛 正

呢個好正

同意

我唔信

利申 星期5買既熊未放

萬跌

淡友回鄉了

好彩無牛過

出黎開心下啦喂

跌得個少少夠膽落235

星期五頂唔順減咗一半
等月尾先再加

以後止蝕再set低啲算 成日因為少少走寶

夜期跌幾十點熊軍就走哂出黎gel頭 聽朝開市就會喊

岩

咩幾十點呀一陣美國開市就千跌

幫牛軍gel定先

見到連登熊軍大船就知聽日又係升期易

係
會喊點解唔入多啲熊
好後悔咁細膽

熊軍！ 掙扎呀！

又到升期易

係時候反彈完
音樂椅都有停既一日

熊軍呢？

跟鳩sir 真係有飯開

咁好力水238 唔知守唔守

守唔到我就發達 一穿238就熊3

睇隻700 幫唔幫到手

隻700一跌港女就仆倒咁

油價可以低到用黎畫心心

惠譽降香港評級至AA-

未驚過

星期易殺250 肥熊

淡友打埋呢晚飛機好喇

今晚跌千五 聽朝跌千五

跌到咁點殺

夜期插水 可能可以食多餐
早知留多啲貨過夜

無事! 跌小小再上250殺熊

聽日跌硬認真 又降評級 油又插到咁

6月油又跌到22.3
聽日3175實跌到$3.5

零驚啦
跌少少 裝彈弓 聽日劍指25000

熊gel！

兩個利好 千升

今晚反映晒，聽日千升

吓。。跌乜鳩。。冇眼睇。。。

聽朝開市個陣淡友又會問：點解降評級又無好消息都升咁多？

夜期跌反而牛軍出晒嚟
定係牛皮熊

即係熊軍針哂

受油價拖累
美股下挫

跌到唔識停呀熊軍贏到開巷喎

5

5月油11.19
3175抵撚死

報告鳩蛇，3175有麵仔坐鎮

當日我偷3175post圖呃鳩面仔話入左貨

你陷害麵神

諗住長坐3175 嗰啲真係要驗腦

升旗易？邊度呀？睇過

連神你都夠膽昆

皇天擊殺

聽日低開300 再綠燈完場
大家會唔會對cfu改觀？

屌聽日星期三？

侵侵救命ar

930準備倒升

星期一多咗24個鐘

同求

點算好呀 我唔想又豬多千呀

聽日先殺牛再殺熊
劇本已經寫好

我記得上星期好似有一晚夜期係低水百幾二百點
然後美女臨收市抽升冇仇報
第二朝開市期指升翻曬當冇事發生

班撚屌知錯走油了
開始入貨

係
唔一定跟黑期

夜期喎我講

係 我打錯做黑

其實我都係講緊夜期

美女上星期幾晚都係初段跌再deep V

所以都係唔好咁快gel 住

港股空倉緊

要早上miki都升先得